點解狗而家唔著綠色衫？

點解？